1989年的鼠王芬

民主女神

某種家禽

都幾大波

我渣過
有墊既

點解而家變左咁既樣